NBA 火箭GM撐抗爭被余文樂咒死老母 !

Your mum is died
啲英文同poop差唔多